2. Список новостей:
а) + Использовать любой RSS источник данных, например http://habrahabr.ru/rss/hubs/, для получения актуальных данных для списка
б) + Последние полученные данные хранить в локальном хранилище (должны быть доступны без подключения интернета и при перезапуске приложения)
в) + Данные должны отображаться в виде списка, в котором в каждой строке должны быть заголовок,дата и краткое описание новости. Сортировка по дате в порядке убывания.
г) + Высота строки новости должна автоподстраиваться под размер контента, но не более 10 строк текста в целом.
д) + Обновление данных с сервера по Pull to Refresh сверху таблицы + при старте/возврате в приложение.
е) + При тапе на конкретную запись открыть полную запись по полученной ссылке во встроенном в приложение браузере (отдельный "экран деталей")
ж) + По долгому тапу на новости в списке, либо по нажатию кнопки меню на экране деталей, открывать меню с вариантами, сохранить в избранное (либо "убрать из избраного", если оно уже там).

3. Аккаунт
а) На страничке аккаунта, если не залогинен, должно предлагаться залогиниться (без серверной части, логин и пароль захардкодить).
б) В случае, если пользователь уже залогинен: кнопка выхода, список избранного, в котором отображаются новости в том же виде что и на главной странице.

Технические требования:
- Приложение должно поддерживать Android 4.0 и выше
- Хранение данных должно быть организовано с использованием SQLite